搵人出氣

明明唔喺你得罪佢，
但佢點比人HURT，就會點HURT返身邊人。

打我 拎皮鞭fit我
大力啲

樓主 請鞭打我

我男人尼，你都岩？

有咩問題 男人先大力

質埋你聞腳，正唔正

痴撚線

因為hurt你果個你好難hurt番佢
所以咪會轉移目標
巴打比邊個hurt？

好興奮

唔係我想搵人出氣。
係我身邊有啲CLOSE朋友

佢地次次比人HURT完後，冇耐就會用返相同方式HURT我。

屋企人又係咁。

除咗比人打，仲鐘意點

無啦啦要做佢地嘅出氣袋都好辛苦姐
佢地之前點hurt你阿？

例如，近排無端端WHATSAPP SEND返我個樣比我，仲要整色整水。我見到嚇到彈起。之後，佢話佢啲朋友都咁同佢玩，冇理由我咁小氣卦。仲要冷講笑咁講。

諗住以後無必要，唔再同依啲人傾。怕咗佢地。

以前讀書就話遇到依啲變態同學周圍搵人出氣者，

估唔到差唔多三張野仲遇到。

即係,,,, 佢明明前幾日仲話人整佢張相，佢唔高興，
嗰頭又學人咁整我相。

push

我明
明明我唔係導火線 但就係咁岩搵佢就比佢徹底hurt晒 拎我黎出氣

家下，冇必要，唔敢同佢地講野，

免得又中招。

自己話比人玩相，唔開心。

嗰頭又玩返我相。一開WHATSAPP，嚇親。

佢都好多次攞我出氣，佢啲FD搞佢，關我差事咩。